我有個feeling聽日勇士會大炒速龍

三節打卡收工嗰隻

Curry三分雨浸死速龍

收皮啦

咁早就燈

又燈

我勇威武！